既然支那當年可以北京搞臨立會，咁點解現今

泛民唔可以係歐美整返個臨立會
反正本身都比支那高官話漢奸